見到牙joe肯紓尊降貴 有d唔忍心😢😢

希望牙joe今次真係知錯

執柒左個高登去啦屌你老母 而家先識驚